艾法同美斯話俾你知下盤穩係幾咁重要

唔過兩頁

普巴十足十d唔識踢波既弱智仔
連自己身體都控制唔到咁 係咁踢落人隻腳度

超技術都踢唔郁

普巴生咁高佢想架？

12碼球王唔需要盤扭的

魔性姐

不嬲都重要架啦

你指我朗？

撚到佢小兒麻痺咁

呢段再清楚d,一開始JONES撞唔趺美斯

美斯係細粒,不過佢其實好硬正

不嬲都重要
而且由其細粒啲既球員
重心底，好難掃跌

事實美斯就係重心低 細粒 同快 起你身邊高速跑 捉都捉唔住

矛到 咁都唔俾牌 連踢三下

尋日啲判決全部偏曼

你朗，屌唔知以為真係你

仆街

呢d post 真係唔過兩頁，屌

arthur好似識武功咁

Jones成個弱智咁

普巴要一億

白頭摩囉

阿吐 差長傳同放直線 就有得同沙維fight

撚到佢喊

仲要唔俾得益,明明推順去緊都吹返轉頭